其實做男人都幾慘

睇完安心偷食之後 個個都話Sammi好慘 但係個個都喺度笑9馬明